就嚟去印尼,你問我答

去嗰度幫老豆手

10月7號去 jakarta

我就是去Jakarta

印尼都革命緊喎

做咩行
之前去過Jakarta ,d 交通同空氣差到

香港印尼we connect

採礦

去宣傳香港示威
connect佢地

我下個月都去，唔知搭咩航空
暫時睇到來回$20xx

可能佢去唔同地方

當然，學埋Basaha就整文宣派街坊

我係去嗰邊做嘢

巴打學緊印尼文？

係

我都啱啱起步學緊 都算易學

都係㗎，佢又似英文，啲音又唔奇怪

會唔會帶撈麵去？

驚唔驚排華

印尼妹細細粒，容易…

印尼唔係山火空氣好差咩？依家去有冇野

帶光復香港旗

排華呀
有無睇過佢地點排華？

冇，都應該冇事嘅，因為我同緊政府合作

屌，嗰度大撚把

唔係好驚

印尼妹不了，你見到香港啲姐姐咩樣就知

雅加達我唔知，宜家去應該冇嘢，多謝關心

喺邊度有得買

但是我老豆九月頭嗰陣去，個機師話能見度太低，land咗二次都唔得，唯有飛咗去吉隆坡

我都想知

賓印泰都好易溝
不過個度衰回教國家
溝到都叫你入教

不了，佢哋好似營養不良咁，同埋一結就人間消失

係Jakarta附近返左年幾工

記得食豬肉

唔好食

印尼生活如何？

職業兒子？

嗰度做嘢點？
習慣嗎？

我記得你
之前我都好似問過你請唔請我過印尼

想食識樓主

我有咩？

我巴嚟㗎

之前有個又係話跟屋企去採礦
不過嗰個好似係去新畿內亞

準備左避彈衣未

我剩係識makan nasi同makan mie

我係專攻砂嘅
btw,我想識嗰位chung

做海砂？ 定係採硅？

btw 根據d 印尼工人姐姐所講
香港嘅印尼撈麵係好食過印尼嘅

點解要避彈衣？

好多款喎 講邊款
利申 老母係華僑 返過10幾次 都係jakarta

海河砂都有

香港好味過印尼唔撚係啩

去印尼唔食nasi goreng真係唔好話去過印尼

做砂好呀
明日大嶼 多多都有得做

係呀 講係咁講

btw 咁你有冇話幾耐會返香港一次
定係諗住long stay？

吃過，都幾好味

stay一二年
現在諗住送啲砂去機場三跑

我次次返去都2包咁食
師兄係jakarta邊頭

不過現在喺度幫緊央企做嘢

填海砂有冇話要過咩QC？
香港好似係用開中國嘅湖沙

近機場
Pluit Barat
Btw,我唔係師兄，我好細個咋

中國嗰啲收皮，成日貨不對辦
現在係用緊菲律賓嗰啲

我以前多數去bekasi
家下多左係市中心附近
表姐幾年前做d賣衫生意做到發左達係市中心附近買左樓

btw 印尼有心做都有達發

我老母都係華僑上年仲叫我係香港搵份好工 然後今年香港就出事

之後叫我畢業睇下印尼有無咩工睇下 好過留香港 講完兩個禮拜印尼就出坦克...

Btw 係果面既人工應該唔高？我識做左10幾年工程師都係萬零港紙一個月

原來係咁

印尼海關貪污好嚴重
巴打你喺嗰度做野 返黎一定大把故事講

一向唔高
而且物價都開始有漲
對比起10年前 真係升得幾勁
你個fd搵萬幾蚊係o個面算高收入
我表姐出比d睇鋪既都係講緊2,3千蚊1個月

人工高唔高我就唔知
我現在過到去都是拿萬八HKD
呢個價腦細話係銀行經理先攞到

可能2,3千都冇
3月返過一次同佢地傾過
一時三刻諗唔起 但一定冇3千先

加上我現在幫中國央企喺Malay同埋Indo對接，嗰啲project講真都幾爆，有啲都應該係核彈

諗起都好想食

會唔會同印尼妹結婚生仔

好耐冇返印尼 巴打邊到學印尼話
想第時返去做生意 而家係個邊有燕窩屋同養緊龍吐珠

of course not,除非係公主

點蟹好多華僑都有燕窩屋
入過一次臭到仆街

我現在睇書學緊

巴打好似好有錢

係啊

多謝你啊巴打
不過我都好清楚，因為好多叔叔都話要同大陸嘅官員保持距離

因為好賺又臭又黑 入過一次不了

真，識人賣俾樓上賣上大陸賺到笑

馬來西亞入口熱帶魚嚟金魚街

真是？唔聽過

而且淨係買地同起個下要俾錢
唔似養龍吐珠要買糧個個月俾錢

你去印尼做嘜？跟老豆學做生意？

永續經濟，而且嗰度人工平到吐

係，Indo Malay二邊飛

果度係熱帶雨林，大生意就做A4紙，不過回本期好能長，又搞環保又乜永續

一係玩橡膠，不過咁賺錢嘅嘢都唔輪到你架啦

做營多期貨囉

我鄉下係西加里曼丹省
人工應該仲平

幾鍾意食雞飯 類似華人四寶飯

教父去古巴都好似係做香蕉貿易

一入嚟就望到
尸
口
巾
好餓

請問1998印尼大屠殺嘅傷痛，你好返未？

尚欠蝦片

我玩砂，同埋Malay啲基建
遲幾年應該都會搞埋加里曼丹啲基建

得一歲 仲要係香港出世

胡應湘比泰國政府走數單嘢有前科，同流氓國家做生意始終有保留

how about your family?

雞飯好正啊
雞飯係咪叫Nasi Ayam?

我合作嗰間嘢都試過俾泰國人呃

當地人夾埋政府玩鳩你，你無可能可以唔輸錢。不過輸錢好過輸命。

我都驚.....不過我都是同政府合作，應該會保險啲
不過我係擔心我條命多啲

同埋嗰度啲人做嘢真是慢撚到.......

係架，香港政府一、兩日做到嘅嘢要三、四個禮拜。

印度、巴基斯坦政府仲慢，以月計

如果撞正Ramadan㗎話.....

同埋佢哋會使用虛假文書扮過咗數

吓，dklm

因為銀行同政府都係佢哋嘅人

希望冇事
我們同一個將軍都熟，如果佢哋唔俾錢應該有方法對付

總之交足保護費就一定唔使輸命，最多輸錢。

印尼華人係印尼地位點

啱啊
會俾㗎
我怕死㗎

同埋自己起碼多個落腳點

D印尼妹都幾正 點解抗拒

我都有office嘅，不過多數真是二邊飛，做隻無腳嘅雀仔

阿飛正傳

因為波細同瘦

你老母燈成咁下次叫你翻大陸會唔會好d

我都覺得
好似燒山